虫蟈

睇到都唔想講野，怕比人誤會。
轉個頭個大陸女人似熟賣熟插左入班大陸佬大尖。

來生不做黃皮種

屌

邊度?
傷害人民感情

秦國

秦國的支那

厲害了佢的國

支那會有咁嘅告示咩

👍🏻